49歲(破產) 死左

【東方日報專訊】無業男疑炒股輸身家，無錢養家兼交租，窮途末路燒炭圖與妻兒「一鑊熟」。該名一向有投資股票的無業中年漢，疑損手輸錢及欠交房租被下逐客令，擔心無力翻身，妻子和一對孿生兒子生活成問題，絕望下萌死念，昨晨在觀塘家中趁妻子及一對五歲大「孖仔」熟睡，打開睡房門燒炭，但濃煙傳出走廊驚動保安員拍門，驚醒女戶主揭發事件，免釀四口家「一鑊熟」悲劇，男戶主涉嫌企圖謀殺被捕，與「大孖」送院救治。

尋死男子姓翁（四十九歲），與卅歲的妻子育有一對五歲大孿生兒子。翁妻三年前才獲批單程證來港一家團聚，在家照顧兩名兒子。

家人曾借200萬應急

據悉，翁一直有投資股市的習慣，有斬獲亦有失利，有人曾因投資失利需錢填氹，家人曾借出二百萬元幫他應急，可是翁無法在投資市場翻身，加上無業，生活開始入不敷出，家人曾接濟他財政一段時間，但始終不是長遠之計，翁近月的財政開始惡化。今年七月，他們舉家以月租二萬元，租住月華街觀月‧樺峯一單位，但拖欠租金三個月，業主限令本月底前搬走，翁疑感走投無路，情緒消極下遂有輕生之念。

保安睹有煙冒出揭發

現場消息稱，翁與「大孖」同睡一房，妻子與「細孖」睡另一間房。昨晨四時許，保安員巡樓時發現屋內有煙冒出，覺得有可疑即時拍門，翁妻聞聲起床，赫見屋內煙霧瀰漫，而丈夫房門則打開，房內有一盆燒着的炭，立即取水將火淋熄，保安員代為報警。警員聯同消防員到場，發現翁倒臥床上不省人事，同床的「大孖」仍清醒，懷疑男戶主燒炭圖與家人同赴黃泉，幸濃煙引起保安員注意，避免一宗倫常悲劇。

單位檢一批財務單據

男戶主及「大孖」送院治理，妻子及「細孖」亦到醫院接受檢驗，父子情況均穩定。警方經調查後，將案列為企圖自殺和企圖謀殺，以涉嫌企圖謀殺拘捕翁，案件交由觀塘警區重案組跟進。

探員其後返回現場進一步調查及搜證，發現單位有一批信用卡帳單和財務單據，暫無發現遺書，檢走部分證物助查。

本港以往曾發生父母攬子女尋死而被判監個案。去年九月三日，一名卅四歲貨車司機與妻子爭執，妻子離家出走，留下他與年僅三個月大兒子在觀塘翠屏邨寓所，他一時衝動開煤氣企圖攬子同死，幸妻子回家揭發報警。男事主在高院承認一項企圖謀殺罪，今年七月被判入獄四年。

𨳒 業主多得佢唔少

尋死男子姓翁（四十九歲），與卅歲的妻子育有一對五歲大孿生兒子。翁妻三年前才獲批單程證來港一家團聚，在家照顧兩名兒子。

成人台有無49 歲足蹟?

死唔去喎

係噃

其實佢今年應該50歲

係就買高額人壽保險，一年後自盡啦屌
留返個錢幫家人